有無人嚟一齊戒J

聽日第一日

後日第一日

下世第一日

第一日報到

Day40

永遠day0

垃圾 我已經day1

Day10

我係垃圾 無法自控欲望

戒J一個鐘 空氣清新 人都精神d

Day10
一月戒足成個月之後破戒

再黎

有冇人一齊打丁

第一頁全部第一日，第30頁都係全部第一日

留名等睇j圖

收皮到時我已經200日

認真咩ching😂
真係忍到40日咁犀利..

本身Day196
近排重新出發

有咩感覺

搵人阻止我